基本上你係明0既

明0既會明

Sorry我唔明

反清復明